《急》Emission rate 計法

我想問CO2 嘅emission rate 係點計架
我搵左好耐都搵唔到
想問下咁多位巴絲知唔知道點計
我有香港全年嘅CO2排放量
但搵唔到香港嘅CO2 emission rate
知道嘅求教下細佬

推

除番時間

係咪姐係將香港全年總排放量/一年咁多個鐘頭
就ok?

咁係睇你想per second/minute/hour/day/month/year喎